今日唔係遊行， 係合法教會集會

人數多，地點係灣仔至中環集會先企得曬

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要